====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ceinture verte du « Tour de ville » encadre le centre du quartier où convergent les cheminements et en particulier l ' «allée de l ' Erdre» , dédiée aux promeneurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

